<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Puebliando1</string>
    <string name="resenahoteles">
        Avrai un tour per guatape partenze da medellin, festa in barca, cibo e molti altri contatti.
        scopri la città più emblematica di Antioquia e acquista untur a guatape e sarai felice del meraviglioso
        paesaggi, accompagnati da un'imponente roccia e godere di attività acquatiche.
        SPERIAMO DI VEDERTI
    </string>
    <string name="resenarestaurantes">
In guatape troverai molte aree o luoghi con ristoranti con cibo delizioso come:
        la deliziosa bandeja paisa con riso bianco, chicharron, sanguinaccio, chorizo, uovo, patacon, avocado, fette, fagioli e carne macinata.
        Un altro cibo delizioso che troverai è la deliziosa arepa ripiena di carne tritata, guacamole, maduro, mozzarella, pollo tra gli altri condimenti.
        Un altro alimento delizioso che troverete in questo caso è il dolce pionono fatto con pasta frolla, che viene farcita e arrotolata per decorare.
    </string>
    <string name="resenasitiosturisticos">
       Questo tour, sebbene si chiami Tour to Guatapé, può anche essere chiamato Tour Piedra del Peñol, poiché visitiamo questi 2 luoghi, non solo la bellissima e colorata città
        , anche la grande Piedra del Peñol.
        PIETRA DEL PEÑOL.
    Goditi un esperienza indimenticabile mentre sali su "La Piedra", una delle strutture monolitiche più alte del mondo. Situato nella regione di Guatapé, questo sito unico è una sfida da conquistare e ti farà sentire un piccolo essere umano. Scendi in soggezione e scopri le migliori viste del Sud America mentre impari la storia dietro a tutto.
    DIGA
    Questo sarà un tour affascinante che ti piacerà. Puoi incontrare un bellissimo lago creato dall uomo, in realtà è una diga. Parlando un po di storia; Antioquia aveva una fonte per fornire energia, ma la domanda di elettricità del paese richiedeva di più.
    La diga di Guatapé è stata realizzata per creare un interconnessione con gli altri bacini della Colombia e coprire così il fabbisogno dell intero territorio. Tra l aprile 1978 e il maggio 1979, gli sgomberi e l'immediata demolizione delle case hanno fatto parte della vita quotidiana nella città di Old Peñol, finché alla fine tutti sono stati raggiunti in quella che oggi è conosciuta come la città di Nuevo Peñol .
    Il progetto del bacino idrico di Guatapé è stimato in 45 milioni di dollari, che per l'epoca era una cifra impressionante.
    GENTE DI GUATAPE
    Guatapé è un comune o paese colombiano che si trova nel dipartimento di Antioquia, lo troviamo a due ore dalla città di Medellín.
    Questo comune è famoso in tutto il mondo per essere la casa di una meraviglia naturale chiamata Piedra del Peñol, per la sua diga artificiale e anche per tutto il colore che si trova all'interno della città nei suoi Zócalos.
    Possiamo dire che gli zócalos sono opere artistiche, per lo più in 3D che si trovano nella parte bassa delle case della città di Guatapé.

    </string>


    <string name="opcion1">Inglese</string>
    <string name="opcion2">spagnolo</string>
    <string name="opcion3">Italiano</string>
    <string name="opcion4">Di</string>

</resources>